[大搜捕] 尖沙咀警員婚禮被偷拍兼起底 警拘25歲婚攝助理

今年6月7日，一名警務人員與妻子在尖沙咀一間酒店舉行婚禮，婚禮結束的時候，二人從親友口中得知，有2張婚禮照片被人上載到網上討論區，同時附有新郎個人資料，包括其姓名、身份證號碼、警員編號及所屬崗位等，同時發現有人作出「性侵犯新娘」等恐嚇性留言，於是報警處理，案件交由西九龍總區重案組跟進。

西九龍總區重案組總督察周振才表示，警方經現場視察、檢視閉路電視紀錄及網上調查後，相信有人利用工作便利獲得受害人背景資料，在婚禮期間利用手機攝下照片，連同個人資料及侮辱訊息在網上散播，並鎖定一名涉案人士。

警方在今晨(16日)採取拘捕行動，於黃大仙區拘捕一名姓楊(25歲)男子，涉嫌披露未經資料使用者同意而取得的個人資料，同時檢獲電腦及犯案時穿着的衣物等證物。被捕人士報稱學生，並為受害人婚禮所聘攝影團隊的攝影助理，他現時已獲准保釋候查，須於下月上旬向警方報到。

周振才重申，自去年6月開始有警務人員及家人資料被非法發布，令他們受不同程度的滋擾及恐嚇，高等法院已於同年10月頒布臨時禁制令，禁止任何人披露相關資料，違反有關禁制令的人士可能干犯藐視法庭罪。網上世界非無法可依，警方絕不會姑息該些非法及惡意的行為，呼籲市民切勿以身試法。

攝影師唔畀攝影

接呢d生意好危險

白撚癡

攝影師唔俾攝影
狗狗咁撚驚咪學人結婚啦屌

原來咁危險 點敢再接佢地生意

咁驚人影唔好出街啦 on99
一直濫權

咁傳銷電話啲公司係咪拉得？佢未經我同意拎到我資料喎

今年6月7日，一名警務人員與妻子在尖沙咀一間酒店舉行婚禮，婚禮結束的時候，二人從親友口中得知，有2張婚禮照片被人上載到網上討論區，同時附有新郎個人資料，包括其姓名、身份證號碼、警員編號及所屬崗位等，同時發現有人作出「性侵犯新娘」等恐嚇性留言，於是報警處理，案件交由西九龍總區重案組跟進。

人獸交

有牌惡撚晒

以後邊個接黑警job
等同藍絲

驚就咪撚結啦

婚宴都小心d 一陣影相擺上ig
原來大合照入面有隻黑警

上年咁多公司罷接係正確

真係唔可以同任何曱甴交往
連生意就唔好做
容乜易俾班曱甴砌生豬肉

以咩後，不嬲都係

唔想屌獸

都唔知係咪鳩拉

邊隻警甴啊？冇圖討論？

做狗有係多特權
養到D狗咁惡 睇共匪同林鄭個班仆街
反轉比班瘋狗咬

呢個就係所謂喺得現場果度就有被捕風險

大文宣： 幫狗做事 分分鐘比人屈

攝影師 影相唔比？

無錯, 做你生意仲要比你告返轉頭, 一開始唔接就唔撚使煩

push

涉嫌披露未經資料使用者同意而取得的個人資料

私隱條例？咁唔關你黑警事喎

Green object :而家唔係唔俾你影，但係而家要拉你！

咁都要搵位入人
唔鐘意咪唔好影囉

仲敢接佢生意

咩生意都唔洗做
食野飲野話搞到肚痛
賣運動用品又整到手痛腳痛

垃圾禁制令仲用得
最好同警察全家絕交

賤種狗
咁撚驚人起底唔好結婚呀嘛

【深度分析】【歐洲動態】歐盟準備解禁力量制裁香港

助理 隨時去到先知係狗
當初見新人果時得攝影師見

衰在有個人資料 身份證都有

如果搵唔到張相，佢死口唔認，夠唔夠料入罪？

cls

平時做哨都要小心

一街都支那天眼 班狗就係日睇夜睇 先對比同鎖定到手足

變身前後要入左死角先

如果花絮相影得樣衰係咪可以告返個攝影師偷拍

同埋佢係咪無del張相既exif

Exif係相既出世紙 會有時間 機型 鏡頭之類訊息 大家平時share野都要小心

抵死啦
坐三年啦

又要做黃屍
又要接job
柒頭黎

咪撚請人影相啦咁撚驚

接皇軍生意？無咁著數啊

啱呀點知婚姻登記有冇鬼
要結去中國結 最安全

推

做黑警生意就會有咁既後果架喇。

黑警影人放上save hk 恐嚇就得

接佢地ｄ生意原來禁危險

一名未滿16歲的男童，早前被捕後遭警方要求戴上口罩和手袖等裝束拍照；惟他未獲保釋，相片已在撐警群組流傳。

呢單呢
警察做嘢係冇後果 但我要不斷提起鞭屍

攝影師
唔影得唔好出街

幫黑警做野，無好下場

其實接佢生意唔係問題， 賺佢錢
問題係要小心點用啲相
可以confirm 佢地自己post 咗相 / 搵方法流出咗先再用嚟玩
如果係你影你直接用就瀨嘢

婚攝助理撚知單 job 係邊個呀
起底，Blocked

接狗生意的下場.....

有接觸皇軍資料都係高危
一有資料外洩就查硬你/鋤鳩你

同恐怖分子做生意邊有好下場

係呀, 分分鐘賓客流出班狗搵唔到就老屈個婚助
仲接狗生意真係搵命搏

真係抵死

正確來講係兩隻禽獸交

結婚咁開心
唔係應該普天同慶既咩

冇人夠擔接job lu

pin this

拉=告?
告=入硬?
高調嚇鬼姐

係，好撚慘
正正常常重點會接狗生意呀
擺明係就個攝影師係藍

咁呢個助理又係 on99，係都扮在場親戚朋友影，再循 VPN 先 post 啦！仲要打埋啲內容俾人入罪，仲唔係 on99 係乜嘢？？？

又話黃絲唔接狗生意既
咩玩法

係咪即係間公司藍但個助理黃?

班狗得把口愛國愛共㗎咋
打死都唔走上去啦

狗狗真係好驚好脆弱 放工小心d啊

明明係自己自爆D個資出去，亂咁同人講自己要結婚，賴個攝影師

做得狗生意都係藍架啦，狗咬狗姐

啲狗好光明正大架寫資料話自己係公務員

原來重案組係咁用

應該比老豆搵仔啦 唔好自己post
真係衰唔小心

做癲狗生意會被反咬好正常

啲人接完黑警job , 黑警再砌佢老母生豬肉 , 數都唔駛找 , fatfat

收得呢d錢就預左 事主唔抵可憐
黃色經濟圈就係呢種貪心狗害死
只做同路人生意先正確

生仔都好危險
又有黑護
黑警全家絕育啦

收皮啦blame the victim

下 仲接黑警生意？ 婚攝最黃架wo

班狗生仔如果夭折
班醫護好大機會被拉

請個攝影師嚟唔比影相 你請嚟把撚啊

臭雞邊個想性侵?

水炮車邊度係獸

唔撚好接佢地生意

婚禮統籌界由上年6月開始已經係元祖級拒接黑警一族生意嘅第一陣線，到今時今日都仲接黑警job果啲應該都係間野本身一向藍開/港豬噢到極致

以後仲邊會有人做popo 生意
賣個菜唔記得搭蔥都分分中比popo 或popo 嫂告

分分鐘唔關攝影師事
係佢地結完婚 send 相比親戚，再比親戚放出街
唔好話點會影到私隱，佢地要威比親戚睇影埋都唔出奇

依啲case咁有心查
擺明要黑警冇後顧之憂

性侵犯新娘」等恐嚇性留言

咁偽人日日俾人恐嚇

佢自己 on9 擺埋身份證等資料

真係搏拉

識玩一定唔會咁玩

結婚唔比人影相就米鬼請攝影師啦

下 on9咩

黑警成為受保護動物

delete 曬d相佢囉

推
Pin this

完成工作要佢比錢
即屈你一家要倍返比佢

人又係佢請既

要揾番藍屎影

接佢地job都有咁大風險你睇

食2家茶禮呀拿

其實張相有冇存在過
搵晒Facebook IG都見唔到
6月7唔係仲有限聚令咩

反而係有d 相係特定人先影到 先易target

接狗生意好危險，隨時被人尻告

咪撚再做有關狗隻生意
殯儀服務除外